★無視肺炎！】愉景灣單位逆市破頂創新高！！

香港興業國際(00480)銷售及市務助理總經理陳秀珍表示，旗下愉景灣意堤過去兩日(2月1日及2日)共售出3個單位。其中以招標形式售出的5座18樓A室，為特色天池單位，屬三房連雙套房間隔，實用面積1,425方呎，設1,425方呎私人平台連按摩池，成交價3,600萬元，呎價25,263元，單位成交價及呎價均創項目新高。

支那D走資派?

不了 留返D錢入熊

愉景灣覺得自己免疫？

好似好多蝗住

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

lm

囤貨囤左咁多年
囤到2047呀笨

咪又係荒山野嶺地方 無錢買真正豪宅區就買愉景灣自我安慰

肺炎康復價？

托市 ....

慘了
依家跌到仆街